新手 買結他 求推薦

對結他認識比較少 新手買木結他邊隻model 會好啲？
Budget 2K-4K
牌子想要 Taylor/ Kepma
一手或者2手都得

咪撚買taylor
完

2-4k你去home sweet home揀算啦

唔介意36吋可以考慮 taylor gs mini

36吋好似太細 應該會買正常size